好撚悶，好撚悶，好撚悶

如題

我彷彿哭泣的聲音都比較硬朗吧
你喜歡的她就是嬌小的弱者嗎
我苦苦支撐無從被你偉大憐憫吧
笑著接受 分手嗎

好撚悶好撚悶好撚悶好撚悶
使我們的愛情不正常
而我都可以為你亂性哭崩一場
崩潰時很可憐亦同樣沒修養
擋不來分手如硬仗